一人一套好睇的大陸片

霸王別姬
贏康城金棕櫚

喜羊羊與灰太狼

讓子彈飛

*2

鎮魂街

獨自等待，大陸romcom比較好睇係呢套

今年睇過嘅top 10之一

第一時間諗到
人在囧途1
同埋賈樟柯大部份戲

活著

白日焰火

心迷宮

撞車黨

大明劫

條屍好慘

但書仲好睇

靖哥哥

夏洛特煩惱

張藝謀早期啲電影，個人最鍾意大紅燈籠高高掛，啲畫面構圖工整到

岩
之後金陵十三釵已經差左好多

不過有christian bale睇

其實唐山大地震都ok呀

等一下 窩油撈公

可可西里

抗日戰爭